<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15日上線啦 (6）

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。

冒險旅程即將啟動

《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

配點: 戰士023 鬥士032 其他302

卡關玩分身，過左火山推圖推到佛誕

係咪呢個

#995
一隻狗向西走
•
1 小時前
其實多唔多人有買月卡嫁？
宜家3開緊 但係又唔想3隻都買哂
第一季主玩角色3月加首儲買晒
第買季分身淨係玩技月
你主玩緊咩職嫁？
同埋想問下你覺得刺客定係術士勁啲？

我自己正身玩戰99.92%
分身就玩術士 火山98.12%
我兩隊都無法同刺
比唔到意見你
不過我都想試下開多隻刺黎玩下

本身玩緊刺客 但因為未到海岸，技能未成型 所以硬係差緊d咁

然後又開左隻術士黎玩 發現佢傷害高 推圖快，同埋又生到隻協力6.9既紫寵

所以唸緊好唔好轉術士做主力

WHY NOT BOTH
術士高傷係因為佢易成型
但係刺就攻速快
你CUT技個D 會容易SET位
術士好多都較唔岩個時間

請問一下術士同法邊個好用D?THX

獵人 獵鷹流好勁 沖到海岸45

有無巴打玩ser6?

得番24個鐘 係唔係疊埋心水留係 above 80%好過？

哇 你咩ser 戰蹟咁慘

遲左開始玩所以88%？

係呀 遲左一日

第一次見烹飪都會出金色

遲玩就等新ser嘛

出金色唔一定有金寵
試過兩次都無金寵

遲左一日 跟住就追極都追唔到了

另外一隻角色-術士

開頭唔知 新手岩岩玩 唸住差一日唔會差得幾多

台仔真係好撚死蠢
同佢講放3332會斷唔到飛龍招技
要放3333既技先岩岩好斷到
佢死都唔明，又唔肯offline
佢offline幫佢轉完又轉返做3332
on撚9

真 D隊友成日長ON又唔撚轉技

抽到D冇用既金技
食唔食左佢好

請問我強化左件裝備，換裝備會唔會無左強化

唔會

睇你咩技
廢個啲會食

大家點睇呢3招技
而家頭痛緊3招練邊招好
老實講3招都係打輸出 一招高傷一招破防一招愈少血扣愈多
有冇高手試過

獵鷹援護 爆炸箭 分散射擊

後兩招可以留黎掛機
第一招食左佢啦

終於到火山
巨甲龜真係on99

獵人好撚多招技都要練
呃錢
坦補最抵玩

隊伍鬥 獵 法 薩
好似玩撚錯晒職
好難斷技

其實黑市有咩係值得買?

3招學曬

一向都係輸出最消錢

疾風最平穩

都係 其實破甲箭就係無視3成防
而疾風基傷大約係多破甲箭3成
好想知佢防條式點計 如果我由700防升到1000防 究竟坦多左幾多
感覺上升左300防都唔會坦多3成血 所以好似疾風最好

3招學晒係咩原因先
如果你話打斷驅散就話
3招學晒如果功用重疉而冇位放既話不如集中升1/2招

你有四個技位
正常都帶晒三招
定係玩雙鷹。咁破甲好似最差
但打高防boss 一樣好用

玩左一個禮拜已經悶了

99. 88% 雪地猩猩掉後排真係好煩

卡火山120 有咩秘訣

原因咪就係經驗所得
有啲王加防
咪破甲勁過你其他技

計好驅散時間

坦補都要練技
唔好諗住1set4技打天下
無呢支歌仔唱
愈打到後面 愈多技要升

2個角色各1招消盾。
教到差唔多一開盾就消。
當你最後十秒可以見到第3個盾，就即係消到就打得贏

暫時打到火山
輸出要升多一倍技
卡關通常都係唔夠傷狂暴 唔會係倒坦

咁戰士係火山轉302會唔會輕鬆d

所以破甲箭係專打高防boss?
即係要練疾風+破甲
舉個例 10lv 紫破甲 + 10lv 紫疾風
但如果只係練一招疾風就會 變成一招12/13lv疾風
所以就係想比較下12/13lv疾風 同一招10lv 紫破甲比 以你經驗黎講 邊招打高防boss會勁D

請問刺客係咪 突襲 割裂 背刺，走到尾就得？
之後係咪冇必要 玩毒流 升塗毒，魚骨，毒刃 呢d?

疾風 弱點常用

發覺領跑班友真係好癲
又要課幾皮
仲要爆肝推關卡

裝備有個淬煉姐係點？
有時升有時跌既，係睇彩數？

課幾皮咁癲？

火山120
戰士要點做

刺客點加點

全攻型等輸出搞

點知自己個ser開左幾多日

thx

新入game冇方向😂

4開

打到峽灣你就知坦補要升好多技

咪答你3招都要練囉
無人要下下都練紫金色
藍色綠色都會得到

琴日靠啲1lv 技 過左峽灣7x

除左轉隻攻寵之外
就要排好兩隻輸出既驅散技

戰士 三月卡
本身有隻劍虎養起左做攻寵
啱啱抽到隻唔同屬性嘅攻寵
好唔好養埋?

岩嫁啦
食晒啲技淨係推高面版戰力啦你
答你話有用
又話可以升高疾風幾lv
你自己心入面都有答案咁問乜姐

可以keep住先
遲啲有機會用到
愈後期啲屬性相克好撚勁

好

thx 清
即係呢隻我可以食花生了

聽日新SER13 組團衝領跑
依家缺2位課長 輸出/坦
基本每日滿加速 升技升寵
玩過有經驗常上佳 有意就tg thanks

一日滿加速好似都要2千珍珠

玩補用薩滿係咪冇咁好

聽日新SER13 組團衝領跑
依家缺一位課長 >輸出<
基本每日滿加速 升技升寵
玩過有經驗常上佳 有意就tg thanks

小更新

獵人點配技先最高輸出？
上網睇舊版啲人係三鷹+出擊 但宜加好似連招出擊都無撚左

開始要比人追到進度99.81變到99.74

你岩嫁啦 一講話靠經驗就解釋晒點解要學晒3招
竟有冇睇我講咩 而你根本冇答到 我從來冇講過戰力你都可以拉埋黎講 你邊度睇到我講戰力/有任何隱喻到戰力既野 如果冇既話係咪代表你腦或者眼睛有問題？

你唔想答可以唔答 我問題都好簡單 睇你話破甲箭對高防boss好用 咁就係想知低lv破甲既效益打防boss係咪比高lv更勁 純粹係分析傷害同效益

其次我冇話要學紫同金 我post張圖都係藍技你就知我用開藍 重要既係根本唔係藍紫金 而係個重點都只係分析應該集中資源定分散資源去玩最好

唔洗下下用“經驗”去解釋 冇人知你經驗幾深 不過以我經驗呢 你呢類人冇咩腦都係靠課金最高傷害 唔夠傷呀 課金囉 唔洗用腦全部技都學晒就最勁

加返

打防boss係咪比高lv疾風更勁

完全冇諗住嘈交亦唔會再回你 簡單一條問題都可以用個老屎忽既姿態無理取鬧

請問戰士係咪冇乜需一拗用守護寵
暫時放荊盾，橫掃 獅吼，已經少用盾技，同埋用埋攻寵幫輸出，打到剛入火山，都未試過狂暴前死，防禦仲溢出得好緊要
感覺上戰士唔需要防寵？定係去到某一個位情況會有變？

洗到後邊焠練一定要用高級
用貝焠練根本唔work 2800一下又加得少 仲可能扣 你祈禱50貝一野就無
咁不如用60貝升

*珍珠

個人覺得中級夠了 你每次升階都會將你個高級變番做中級

兩隻坦都有玩表示 用攻寵啦 好多時都係唔夠輸出多
到打單體王既時候主要係冇斷技/驅散問題造成

玩撚到台仔幫我課金

咁撚爽

好撚癲

多過2000

刺客 22lv 加點第一個已經滿咗 剩低個啲係咪加曬落其他到？

去到峽灣會改變你既諗法

薩滿用咩寵

首先唔係淨係得我一個叫你叫你升兩招技
好似你打雙虎咁
唔知你去到果個地圖未
如果你打死第一隻老虎
第2隻老虎如果多過75%血就會加75%防
咁樣既話防甲效益咪會高過疾風

你話集中資源去升疾風
咪同無腦金主食晒D技推高面版戰力有乜分別?
呢隻GAME玩既係技能配搭
如果你覺得我無個D無腦課金升技既人
咁你就錯啦
你自己玩獵人點解你自己唔拎D技去試下打BOSS
而係走上黎問呢?

喲人永遠唔明點解我地要叫人升定多幾招技
以為我地水鳩人
係等你容易D 玩技能配搭
呢隻GAME 唔會一套技能打天下

基本上9成技都有用
疾風單體常用
破甲打特定Boss都係要用
條友咁勁咪試下只用4招金技課到滿lv睇下會唔會卡關
仲冇腦推

去到叮叮37就知冇可能 最小2套

薩滿主要係玩啲咩？ 補血？

YUP 等5日獎勵佢會加上限
另外60LV轉職會送多30點比你又係加第2樣就得
15日獎勵都係會送點數
到時你主力點實會爆
就點副加既點
如果副點都爆埋 唔知有無咁既可能性
咁就加體

補血 阿 如果有時唔洗太補既話有AOE技可以幫手打下

所有斷技 控場 驅散既技全部都要升最少5LV擺身備用

唔洗叮叮啦
峽灣已經係咁試技
我個隊術士無留生命分流個D 無得試
個獵就又係無留好多技
有時推王個時
想轉下技試都唔得

峽灣D王已經55UP
5LV已經唔夠用
金色都似都要6 7LV先必中

峽灣你重話可以重課谷上去 叮叮要打細怪扣王血
冇範圍技卡番你幾日

Ser2頭3名都卡緊叮叮37 38

我意思低LV果陣無咩目標呢D升左無壞 LV就自己就返進度啦

咁我隊野實仆硬街
獵人同術士無乜點升過
戰士更加無乜技可以用

唔癲啦
最尾一日先要課得多
頭幾隊大家鬥課
瘋狂抽技抽寵推
15日開滿加速都要幾千蚊

第2隻老虎如果多過75%血就會加75%防
所以我一直就係問緊呢樣野 就係問緊破甲既效益
另外仲問緊弱點射擊又係幾時用
一直都係問緊3招學晒既原因 而唔係想說服你地學一招

你話集中資源去升疾風 咪同無腦金主食晒D技推高面版戰力有乜分別?
完全2個概念
而家就好似盡量唔升麻痺箭/獵鷹援護去升其他技咁 只係最大效益調配資源 而唔係你偷換概念講緊剩係谷4招技谷戰 所以你平時麻痺箭 獵鷹援護 劫掠箭都會升晒佢?
我從來冇講過弱點同破甲冇用 而你無啦啦就話你經驗老到而我只係想谷戰 呆撚左

你自己玩獵人點解你自己唔拎D技去試下打BOSS
而係走上黎問呢?
我有好多boss都未打到就好似你講既雙虎 我唔係咩老手 另外點解唔可以問呢? 用你邏輯問 點解你要答問題?

一直都係問緊3招學晒既原因 而唔係想說服你地學一招

咪就係因應唔同情況低下去用囉
所以咪叫你學晒囉

另外仲問緊弱點射擊又係幾時用
上次答過你
你試排一排
打王個時序最尾係邊招技
咪放落果個位度囉
幾時用咪就係你差少少血就狂暴
個時落去用囉

而家就好似盡量唔升麻痺箭/獵鷹援護去升其他技咁 只係最大效益調配資源 而唔係你偷換概念講緊剩係谷4招技谷戰 所以你平時麻痺箭 獵鷹援護 劫掠箭都會升晒佢?

麻痺箭 會升阿
鷹援護 劫掠箭 上次先叫你食左佢

我從來冇講過弱點同破甲冇用 而你無啦啦就話你經驗老到而我只係想谷戰 呆撚左
你自己講嫁嘛
破甲10+疾風10 定係疾13阿嘛
個結論咪就係你想升疾13囉

我有好多boss都未打到就好似你講既雙虎 我唔係咩老手 另外點解唔可以問呢? 用你邏輯問 點解你要答問題?

見你可憐無人理 答下你囉
答完你又唔信囉 有乜計

土撥鼠加一點能量係指咩？？

D人永遠都唔明條問題
以為我特登唔信你
成日以為一係就學4招技 一係就開晒全部技 唔識揀技學?
一句彈埋黎就話:咁勁你咪剩係學4招囉
真係天才邏輯

如果你寵物有技能既話可以令到佢快D出技
如果有光合作用
隻寵入場就有1能量 再加每8秒加1能量
當然啦前題你隻寵要有主動技

你自己睇下條問題先啦
破甲10 + 疾風10
定係疾風13 高輸出阿嘛

破甲要留囉

有無人聽日開荒
月卡戰求固定組

破甲10+疾風10 定係疾13阿嘛
個結論咪就係你想升疾13囉

你問人想食A 定 B
結論係想食B

老實講你呢D邏輯真係天才

一開波已經叫你A餐
你就講
B餐好似好食D WO

咁你唔係想食B餐咁係咩阿大佬

卡火山120

邏輯之鬼 已經唔知點解釋
加一個option去比較就等於想揀新個個option

薩滿用咩寵同技好

鷹流會唔會高輸出d？ 卡卡地

死ser?

係咪想衝99

但係佢打到叮叮應該唔止99啦

BTW 你試下加多招連攜
快到好似唔洗蓄力咁

由一開波話NERF 晒鷹流
唔知玩乜好就已經開始問
答過佢好多唔同既野
唔睇 唔留意
自己唔識分析邊D技用得
邊D技唔用得
都唔知真係邊個唔用腦打機

有冇人覺得某一隻人物係會特別黑仔d?

我正身煮親野食都係藍/綠，拼點計續兩日01，04

但隻分身就係咁出紫寵，金寵

換走邊招？

我都覺
我課3月卡個角色煮親野食都藍/綠
就算煮到紫 捉怪都係捉藍同綠

如果隻王唔洗CUT技就麻痺
BTW 我覺得野豬好用過麻痺好多

聽日新SER13 組團衝領跑
依家缺2位課長 輸出/坦
基本每日要滿加速 升技升寵 預10pack起
玩過有經驗常上佳 有意就tg thanks

協力寵
單補 群補都要留
淨化打某D王要用
AOE技掛機用

地獄黑仔王
隻正身係唔係棄得了...

10PACK 成皮野

預姐 都係視情況縮減

正身放置PLAY 咪得
反正淨係玩1個角色會好悶

聽日新SER13 組團衝領跑
依家缺2位課長 輸出/坦
基本每日要滿加速 升技升寵 預5pack起
玩過有經驗常上佳 有意就tg thanks

都未必夠
新服領跑全部識玩+重課

5單 頂盡99.97-98

第4季
領跑唔知做乜換左人

我9服 搶領跑有兩隊人
一隊係4開
見人地大部份金技都10以上

如果有野豬，直接食左麻痺會唔會好浪費 定係兩招有機會同時出？

兩招都會用到
唔好食左佢阿
我有時試關
我戰士 打飛加獅子
獵人 麻痺加野豬
術 用呱呱呱
落足5技CUT技先夠打

其他分身又4金寵 又資質7.3咁
係有一隻係乜柒都冇 仲用緊資質6

sorry 巴打先問下係咪紫15=金10

我想問配點去到後期可以全部點同一個屬性係咪全堆主屬性，唔洗點302/023/032？另外後期好似好睇輸出，用緊戰士洗唔洗配點去力量幫補下？

利申: 38lv 去到海岸

好似係紫12=金10

唔可以全點
雖然佢有得加上限
但係轉左職會送點數
最後都係會爆上限
你依然都係要點副點

thx
咁戰士依然繼續堆坦就得，只係需要轉協力寵？

放心你打到峽灣

多多坦技坦寵都唔夠用
不過海岸呢個地圖
換隻攻寵會好過協力寵 坦黎講
同埋邊有咁多正寵比你養阿

美味果係咪一定可以有金色寵物指定

唔一定有金寵

黑市有金技會唔會直接買？
定係10抽抽紫技好

同埋想問下如果我打果個圖未有果隻寵
係唔係點都唔會捉得到？

唔建議你真接買
亦都唔建議你抽技
你不妨留石等32lv開寵物探險黎刷新啲任務

火山120點過 放左驅散都搞唔掂

唔記得答你
未開圖鑑係唔會捉到果隻寵

唔該哂 有5990點唔知做咩好

放岩驅散位都過唔到
咁姐係dps 問題
試下換冰屬既寵

打到連最後個血數都未見到係咪收得皮

探險買雙倍金技 300珍珠
同開快速戰鬥

成隊戰力幾多

11-12萬左右

如果差少少都話可以開加速硬打
不過無計啦
掛下機 升下技
上次我卡火山卡左成日半

刷任 刷淬煉啲珍珠 炸一聲無晒

試下再加埋食物buff

輸出戰力起碼都要13萬幾
坦補是但

另外諗到個黑科技
正路拎左5日獎勵佢會加人物屬性上限
試下重點all 攻擊力
點爆上限先轉技巧
應該會多少少點攻擊力

其實點玩 我只係識係咁掛機

以家第三 ，想衝第一

你地會唔會用海星抽技？就咁掛機無乜技跌，就算跌都係綠色白色

我拎晒去買錢，多多錢都唔夠洗

講真 好撚癲 第一名卡左2日 比我地追到，大家一齊卡以家

掛機試過紫色
唔會用海星抽技
除非日任要做先抽

咁唔怪得啦
你就爽皮啦
我隊 4個買晒首儲就算啦依家
淨係開4加速就算

前面鳩推
開始要斷技就要用腦

痴線平原雙虎硬到

咁鬥士爽皮好多wo
佢有招係拉小怪去前排
但係戰士拉得1隻仲要係最少血個隻

我九服第三
前面兩隊太癲
放棄追
人地隻輸出超重課

海星拎去刷新寵物探險/加速捉寵

9服第一名連火山120都冇卡過
直接用錢輾壓

第一要課幾多 我frd佢8ser領跑緊

普通化石點先可以有多d？

刷探索高機率有紫色技能？

其實好難講
睇下同ser既有無重課大魔王同你鬥

首先一定係紫金色任
中錢 化石 水晶 寵技 定 大技就要睇彩數

可能有好多仆街一直低幾關讓領跑
最後一日重課爆上去
要課夠15日 玩輸出就點都幾皮

3隊平排，好撚刺激

7ser領跑果個香港人課左一萬 算重課？

我就係玩輸出，台仔話幫我課

15日都未完
一半時間都未夠就一皮

傳聞1ser領跑已經6x lv

有幾難......

Easy?

Lv唔係咁重要 固定4加速就有一定水平
係寵，技能，淬煉見真章

寵後期係咪仲重要過個人物

新入坑咩ser好？會課，但唔想等聽日13

12

越後越好 易衝前面領獎禮

德魯伊定法師好

聽日新服衝第一領跑者 固定團 現徵最後一名輸出課長加入
基本要求：三卡 每天滿加速 升技升寵各樣提升
預算每人5PACK/以上
對遊戲有經驗者,常上佳 有意可TG我 THANKS A LOT

睇你搵唔搵到固定隊 冇既坦補都會多人組D 法師個人覺得要搭刺先勁 一快一慢

終於打到峽灣 次次最後幾秒都死左要刺頂

5Pack

只係後期大家人物屬性都咁上下
要再推分高下咪靠金寵
講領跑班友姐

想問刺客 如果想升aoe技，升邊兩招好？thanks

隊友冇咩 我果隊平時都係坦補帶哂輸出技 之後輸出單體

課左月卡後可以屬性加曬其中一樣500咁樣
獵人500咁升好唔好

可唔可以講埋綠 藍 thx~

最少啦 俾定心理準備姐

岩岩過完火山 刺客玩毒藥流定突襲背刺好？

諗住升下範圍技推圖

依家第10團88%，係咪應該等緊日入第13團，好咁玩落似冇咩前途咁。

BTW新團通常幾點開始？

最重要都係搵到人組隊/多開
唔係去新季都冇用
每朝10點

打到雨林
個補D技仲係得幾招
想幫佢轉都轉唔到
卡毒花
佢本身得單體補技
叫完佢要升全體補 唔係過唔到
依家佢食撚晒D單體補去升全體補
係咪低能

佢又冇錯呀,升全體技呀麻

完美執行隊友既指示

本身全體技得1LV
叫佢升都唔撚洗食鳩晒單體技呀
本身紫色4招8LV紫色單體技

寵既加成都差得遠 唔好話

想問你地 黑市除咗買煮食材同寶石，仲會唔會買金紫技？
還是會用500 去抽技能？

1個2費 1個3費
唔會代替到

終於追到了 但係浪費左好多珍珠黎加速...

我個個得4招 其他技全部食哂 屌佢

叮叮37 難打到

起碼4-5隊都卡係到

巴打聽日一齊玩 我會三卡

同ser 開咗兩隻角
一隻三月卡99一隻無課95

我應該一兩卡算，會開隻補師德玩
ok的話再組

唔好買 拎海星抽任仲好
試過抽到金技

火山120點過？
獵，刺，戰，殺滿

請善用 驅散 獵刺兩個有驅散就好易過

第一團，點都上唔到99%
點都係98.幾
你地班人推得咁快

呢個好難教
因為隊隊輸出唔同 佢每少30%血有盾
你要自己慢慢試點樣最快驅散到個盾
想高D輸出可以升滿隻水屬攻寵試下

其實黑市有咩係值得買
次次入去渣完老闆娘個波就出返黎

謝謝

2 ser 120000 奶 火山120找團
三加速

秘境卡左第五關，用晒斷技都過唔到

咩既秘境

唔夠點就戰士帶招減傷開頭放

食物 冇了

98.x都起碼係同同一層次既人推 99%以上每0.1%已經係一個層次

想像唔到樓上班人有幾癲

重口味巴打

有冇玩戰士嘅巴打有升 “重拳擊飛”?
想問下效果如何？

諗緊叫唔叫個隊友練

想問技能抽好定黑市買好

擊飛既作用除左斷技之外就係係狂暴時多2秒輸出空間 推唔推到都好睇最尾果下擊飛

靜係買想要個D 定見到就買?

真係好重要先買啦

係用game錢既我通常都會買

咁睇嚟有練嘅價值
唔該晒巴打

果堆基本上都課哂所有野架喇 $8~798

坦補即係咩職業?

黑仔都係啱嘅紫色技直接買算，
就算中技都冇信心係啱用，
可能超過400

25級

唔知幾時會合ser

獵人 既寵物被動 要邊幾招好?

屌你老味難打到
早排先卡完埋單體王

呢隻無得控場
隻獵人啲技廢左兩招

上張圖仲叫隻補升下啲單體技
呢隻王純粹要群補

其實都唔洗用紫色都得
藍色照用

第一季都未入正服啦

呢招 同獵人野豬 術士既變青蛀一樣
刺同法應該都有不過未試過同呢兩隻職一隊

所有控場技都好好用
不過去到某一關
隻boss免控場就企左係度

呢隻冇卡 直接暴力壓過

完左賽季有乜搞

雨林最緊要係招全體淨化
無佢唔洗過

應該主力pvp同公會戰

呢個我知阿
正路就係硬打
但係唔係重課無計

到後面3狼先要真重課，每人兩set技 痴撚線

沙漠 黑岩胖尾龍 點過

唔好講笑
我自己做坦 好多技已經叫做升過下
但係都唔夠用
獵人更加永遠得4招技
依家呢隻免控場
野豬同麻痺廢左
補就群補技主力得兩招
另外果兩招無乜點升過

玩左咁耐其實得術士要求最細
正路 輸出 1套4招 控場兩招 驅散1招
aoe技 4招

我記得沙漠已經有驅散技
除左硬打之餘可以試下驅散個死人盾

呢個未係最難

我知阿
純粹有好多關都係靠排技控場過王
呢隻純粹靠硬打
所以啲技唔夠高lv
可能卡返日升下技就過到

呢兩日開始玩

輸出冇番10招技都搞唔掂

有無新手一齊組隊

捱多幾日賽季就完
應該就唔會跌出99%既我諗

大半日無入game, 一入同琴晚一樣,係庫波隻海象到

獵人3 鷹流係咪垃圾?
好似無咩人用咁

因為你攻速快
所以你個人攻擊力加成無咁高
其實都係數字遊戲

平原雙虎點過？

講真無課不如唔好追99%
反正又養唔起金寵
係少咁2粒龍珠咁解

玩坦算係咁啦，玩薩滿要練12招，玩輸出要10招，痴線

坦都要10招啦我諗
不過唔洗話下下升到15lv咁解姐

3月卡戰士求固定團
最好識玩 有意tg

我知啊，但唔課已經冇咩追求，
寵物講運氣，裝備更加冇需要，
唔追紫技真係唔知玩乜好

一日先百五海星
一招紫技黑市已經400

反正又唔係每日都有得買

想問下入左寵物牧場嗰d 寵
係咪唔可以放返出黎？

點先有金寵 靠抽？

就咁烹調食物都有機會出

原來好多人課金唔識玩
見前面有人課到金技14金寵
俾領跑金技10拋成個地區

卡峽谷99

睇下咩ser囉
ser1 既話好多白老鼠
愈新既ser 應該愈少呢啲人

好似係隻坦少上線
見兩隻輸出都14萬 金技10以上
隻坦仲係7萬幾 藍技
好慘

冇刺客真係好難捉驅散120火山盾個timing
鬥薩法獵 聽日再諗諗計

9服癲佬

火山好撚難打 個仆街隊長成撚日唔上

想問下刺客推薦升邊一招aoe技？

卡左係圖圖平原22成日 試過好多方法都搞佢唔掂

想問下點解我加302加到20 lv無得再加第一項既？

Ser7 求個補師 跑到火山42 固定每日兩次加速
同隊已課三月卡 長期99%以上

因為有上限

22好似係雙虎
開加速硬打
試下全ae技令到白虎無防禦加成
控場控狂暴幾秒
轉寵屬

咁唯有轉隊

因為得你一個課係無用 要成隊平均課先最大收益

刺客攻速快好大優勢其實
戰術攻速慢到嘔e
60秒術士只可以一套加兩招

過咗火山120真係天堂
琴日下就終於過咗卡咗2日嘅火山120
今日已經爬到雨林100

術一套入面仲要有兩招係dot
出唔出一樣

咁剩低係咪加落第三項度

印記 波動 雙生 已經3招 得返一個位 無乜好揀

加落副點

最衰隻術食左生命分流
如果唔係可以試多啲野

岩岩down落黎玩 通常玩到幾多lv先係遊戲正式既開始

去到風龍定雷龍/巨甲龜

終於推過火山120 靠個加速10%傷buff
好後悔冇練刺

Ser 1
99.84留名

依隻game係咪練補師最受歡迎比較易入隊 岩岩開左隻術

99.83

坦補都比較難招

想問下獵人 aoe 技升邊招好，駛唔駛升哂 分散射擊，爆炸箭，燃燒箭，箭雨？

補係德魯伊定係薩滿

坦補課少一倍錢

ser9 99.97

獵人基本上乜柒都要升
係唔駛獵鷹援護

依隻Game竟然開到6
好有意慾Down嚟探個究竟

要用腦的放置遊戲
以為玩緊魔獸世界
要排斷法 要驅散 要解debuff

隻驚同其他放置黎比較就係多左要食腦配技打王呢part 唔算係完全無腦鬥課金 不過最少都要課3月卡先有比較好既遊戲體驗

有冇補師既巴打

上面呢幾招全部都要？？
而家仲有冇人玩鷹流？

課3月卡(1舊水)+用腦都可以勁過人地課幾千蚊鳩玩

岩岩開始玩
想問下捉寵用咩食材捉最好
同埋用唔用海星抽技
黑市有咩值得買

坦補升少幾招
事實就係4條友都要升好多招
AOE,淨化,單補,全補,斷法類,全體加攻,全體減傷,各招盾
輸出更加多
單體,AOE,驅散,斷法

我覺得做得最好既就係得要搶第一名先要鬥課 要keep 99％ 或者無咁大野心搞金寵直頭keep 95％以上既分分鐘單月卡都夠做 38蚊抵玩

99.92

99.85咁上下 而家已經放到好hea玩 純粹等領獎

其實都少用 係打某隻王可能要用到
同埋掛機點都要升2招aoe
我3隻鷹技都有升
不過推到雨林都冇咩點用
係辛有時會用

某人k
定律all in 疾風

海星等寵物探險開放去刷新紫任以上

叮叮11想死 免控場
無後備第二set技都幾難打

3月卡都夠拎99%
真係幾好
同埋冇vip制
又唔駛抽金寵 因為唔重課仲廢過紫寵

黑市只買食材寶石

寵用咩食材捉好
定係純粹睇運

食材只係睇你要咩類型/屬性寵
出金/紫/藍都係睇運

分到好清重課輕課同月卡黨既邊界 同埋好多人打機真係得個心癮係課金抽野無腦流 推唔過咪課到推到囉 永遠睇％數 我推高個技lv同％ 輸出就過到 係唔想換黎換去咁煩

個機制做得幾好
去到新圖先解鎖新技新寵

淬練果part唔係好明，lv63可以一次洗3條咁姐係升會一齊升 跌又一齊跌咁？
同埋升階係續條升定又可以3條一齊升？

問53既人係兩條一齊升定點樣

隨機可以1升2跌 可以2升1跌升階係全部去返上一階 你本身2條都橙升階就去返2條紫

其實單技月卡最爽皮
每日多一次加速除卡關
又易啲升技
寵就紫藍都要照用
追95%就夠
你高突多個技位都已經收金寵皮

金寵係數字好j姐 同lv金寵開得1格主動技未開到第2格被動技同全開紫寵差唔多數值 但少左招技就係少左招技

同埋依家識玩
數值高都無用
最緊要有招主動技用
唔係幾高數值都無撚用

一睇啲技同職擺到明跟魔獸世界

過完火山120
無腦推70關又開始卡雙虎
差少少傷

雙虎食加速硬推

各位 1 ser既朋友 99% 以上既有無人開公會 求金主

公會有咩用 仲諗緊完季之後玩新人定點

未知 多數公會戰咁 陸版都未玩過公會

啲野又過唔到去同一隻人
新人真係冇咩意思

玩得耐隻職想玩下新鮮感姐

舊人照玩 開小號推

無金主
課晒首儲
已經唔想再課
慢慢玩算
聽閒陸服公會有舊野要玩具既物體
成個公會啲人自己搶
好似話不停開新公會黎刷
pvp 既話啲人匹配系統好鳩
可以拉啲低lv 既拖分
唔知台服到時點
要睇佢聽晚10點先算

如無意外呢d應該台版都會奄哂／叫"正式版"

自己玩緊法戰 隊友係獵 見到人地d刺術幾過癮又心思思姐
但玩開法就明養輸出其實真係唔止3卡

想開隻補或者刺

我法仲廢過獵

輸出有時去到卡關位你望到爭少少就會想搞下技搞下石食下buff咁過埋佢

如果追95%單卡都得既

如果再玩隻新既就真係95％算 除非佢之後真係開放金石可以拆返紫 如果唔係拎埋堆石都無意思

又唔係奄晒既
的的確確game 入面又真係已經有呢樣野
不過lock左咁解

獵人3鷹流去到火山 好似唔夠力

咩流派都好要卡既點都係卡
唔關流派事
當然有影響應冇話玩唔到

我意思係呢d偷雞玩法會俾佢修正返

你同返自己同隊另一隻輸出比較係咪個數值爭好多先啦 我同隊隻獵由頭到尾都係鷹流 連野豬都無升 一樣推到而家峽灣

大課長去到某幾關都卡啦

野豬神技都唔升

我法獵戰 本身斷得到技又夠輸出咪無特別叫佢升
而家峽灣卡既都係坦同奶為主 輸出本身夠哂 只要隻坦坦得住隻王

潘 辛 疾風 伽
呢個次序岩嗎？

某程度上倒坦
就係無放岩技
獵人野豬放岩既話
可以令到個坦食少好多傷
我過獵人連携加麻痺
cut左死人熊第一招拍打
再用野豬cut埋第二啲技
即刻易打左好多

伽放第3 如果唔係就食唔到鷹加成

我只可以話唔會有100％順序跟 亦都唔係永遠都要出哂3鷹2鷹 有時要用驅散弱點 呢隻驚無得完全100％抄人地功課 自己升幾招藍色lv5 拎黎推圖果陣配搭下啦

有野豬 唔洗要麻痺了？

唔會唔要
有機會兩招都要用

佢地仲未明 乜技都要升個概念
不過是但啦 到卡關果陣就會死死地氣升

佢地卡關都係亂打
當升到招技再高
寵再勁
LV再高都過唔到
先會理下其他技
玩死一套

咁咪望住自己跌出99％ 但係咁課落去都推唔到然後屌鬼話垃圾驚

BTW
打熊個坦要自帶淨化
奶媽要單補加單體淨化
輸出可以除左輸出之前排控場

另外
牛王
雙輸出要帶 驅散 控場

請問幾時開新服？

每日既10點

開錯左德魯伊
點del角式

未有得刪
官方話研發緊呢個功能

招人聽日新賽季單技月卡追95%團
每日兩加速(免費1次 50珍珠1次)
我玩刺

TG : @leohk01091

秘境隻熔岩獸點打 卡左好耐
唔夠時間輸出 但四個都43lv了 打到尾仲有成條血
明明隻野得39lv

今日有開嗎？都仲見到係13團喎

13團咪岩囉

係咪用錯範圍技

無啦 獵同術都衝嘩體
但好難打

咁姐係純粹DPS 唔夠啦
一係開加速
一係食食物
一係換寵

同埋人物角色個LV 其實無關係
主要又咪要睇返
你D技岩唔岩
高唔高LV
你裝好唔好
水晶 個D
我記得我S1 個時都要成45LV 先轉到職

我S4隻分身44LV 11萬戰術又咪一樣仲未打個隻死人野

Lv得5倍數先有用

45 可以換裝
仲有寵可以突高D

我昨日開始玩，已經係13團喎

咁我又無留意WO
可能少人得濟
無開SER掛

咁可能真係要卡

我分身秘境又係卡果隻
火山67又係卡同一隻
不過S4 既火山67 已經98.16 由佢卡下算

其實你target係95既話而家開人玩今日個賽季都得啦 根本唔駛追

依隻好難。。無技打小怪。。

今日無新賽季
好似係

新手卡秘境風龍 想問要點打
一下全體技 秒後排

岩岩玩咗陣 13團~~

睇黎又有金主隊誕生

我s1 都仲卡緊叮叮11

斷法

去到叮叮我已經放慢手腳 等去到60換裝升埋寵先順推 唔格硬谷 反正賽1呢2日唔推圖都應該跌唔出99％啦

硬食一次
全體補
其他斷
應該殺到
殺唔到就傷害問題

a小怪同埋斷技
輕鬆

連開4加速既意慾都無

煩撚到 打唔過，金主見我地垃圾，今日冇on過

卡左係沙漠54

32lv 4招金技

點解你白先過黑

卡咗海岸82，cut唔到最後一次轉，
巴打們幫幫手。

刺：3（打斷） 3 2 3
戰：3 2（打斷） 3 2
術：3 3 2 3（打斷）

唔係金主啦，4開包月咋。
所有群技都好唔過5級。。。要打返d 1氣技黎加速循環

想問下d寶石有冇得繼承落下一件裝度？

d 1 2氣技好好用 好似法招凝神同分身咁 拎黎夾時間斷技超實用

全部都係跟個位 唔係跟件裝 升到就升 換裝無影響

因為唔夠打，呢家都係都係亂咁試

有冇狩10 沙漠50以上團缺刺客
而家個團隻術士死都升兩招金色群技唔升下其他技
叫隊長咪掛裝備轉掛技能 佢又唔聽
搞到卡係53

自己四開冇煩惱

金色加咁多戰緊係升金色
課長做野唔洗你教

有冇巴打教下我點cut龜
cut唔到最後一次

護主碎片儲到550塊 鼓舞先得80

打個機唔想四開哂精神
佢仲同我講術士無斷技架 你地自己諗計斷啦

仲卡緊雨林70雙虎

等每5lv換裝加強火力/課長升技爆上去

我雙開同隊都覺得攰 4開真係慘過返工

呱呱呱 放第二

認真呢
4開包月 仲勁過好多買晒首儲既人
可能你無亂升技

認真你咁排技
白鷹食唔到辛既加成

同埋你沙漠54 一定係無cut 好技同埋無群補

峽灣啲boss全部睇坦咁 但係隻坦唔夠多自回技

坦一定要有自己清狀態技 奶一定要用2招清debuff技同埋落哂單回技 輸出就要準備定驅散同控場咁

4開追領跑就辛苦
如果隊友少上線其實仲衰過4開

唔好講到輸出唔關事
識cut 識控場已經差好遠

控咗

法師掛機係咪暴風雪最勁

係 暴風雨加埋其他人放aoe技正常就夠keep住max個exp

Keep唔到 差幾秒 已經紫色十級 等隊友升算

新手玩戰士課左3卡（賽季）
係咪基本上搵大腿抱就得

一係呢度一係巴哈一係全頻嗌戰士搵3卡固定團囉

自己試過
自己坦一招
補一招淨化就夠

補1 2招睇組合啦 反正淨化果招我得1lv都夠用 純粹要黎解debuff唔駛俾隻王疊傷

高lv啲咪安全啲囉

隻補無升高 不過過到關就算

好彩叮叮唔洗再打果隻死人野

頭先谷多1000攻 換返技 打到57
巳經cut左2招技 都打淨4萬血 應該另一隻輸出唔係好夠

叮叮又去返玩純火力斷技 等夠lv轉裝又可以順推

谷得咁辛苦有無試過用珍加速拎10％攻buff同食加攻料理..

食左野 加左3%攻 今日唔開加速啦 再加就要500點

有時卡關不可以剩係靠自己推技lv搞裝備加攻擊力 隊友唔搞既話你付出要多幾倍 卡關一係同同隊溝通下 一係等聽日有加速再推過

淬鍊53LV開第2個
到時係咪轉屬一轉轉晒2個?
咁我依家50LV轉唔轉屬好

係 等佢上線搞搞d裝同技應該過到 有d想轉隊

wa diu 淬煉4階要3200 一下
唔好去搶

反而中間有個位會cut唔到，
完全冇頭緒要點執

永遠唔會夠用 每日用海星買頭2次都唔會夠用

叮叮11 唔夠打
秘境個隻反而夠打
原來無免控場

跟住見到呢隻王
個啲鷹流青蛀流 可以收皮

試下戰第一下cut
刺第二下
btw你個海岸係第一個定第二個
如果第二個有埋擊飛就易打好多

第一個咋，我再試試，thanks

thanks萬巴

兩隻獅子煩過閪

兩隻獅子？
點解我好oo無印像

係咪老虎

cry 跌到落99.91鳥

我都卡緊叮叮11

我果隊 係戰士 獵人 薩滿 刺客
打緊沙漠 隻獵手成日將單體技打曬落 d雞仔度 打唔到王
點算

4開好處係一定每日都可以16次加速.仲有寶箱俾自己鐘意既角色拎.
排岩技能唔夠傷先放10%傷黎打王推圖.

試下
刺：3（打斷） 3 4 3
戰：2 2（打斷） 3 （打斷）3

因為小怪係前排
佢清唔切咪打緊前面隻雞仔囉
另外boss 個度有寫小怪受到既傷害會轉移落隻boss度

唔係抽秤你
但係打到去叮叮37 卡狼關都好勁wo
真係純3月卡？

想問下咁樣會唔會比隻寵去探險？定係再洗？
D寵物經驗藥水冇咩用咁

睇target啦 齋純3月卡要keep 99％你本身都要係老手識投放資源同埋對排技好熟 本身keep95％既話就無所謂啦 3月卡剩係每日加速16次買足齋用lv黎平推推到推唔郁再等第二日再推過都夠你keep95

比你追到

出紫貝我都會去馬 搏佢出暴擊有4萬貝 因為4萬貝都係夠你洗12次淬

3x4人物月卡。
額外買左兩次300點🤣

我都覺得99唔難
但係講緊係推到去叮叮狼王又係另一種講法

無既 卡既去到果d位全世界都卡架啦 都係卡多1 2日升lv換裝平推

仲唔比我篤爆你
btw 真心佩服
我個隊買晒首儲仲廢過你

Ok thx係咁用50海星洗 點知愈洗愈差

每曰打3 4個鐘就一定有。因為而家真係好多王都要就到岩岩好技能先過到。
極限推圖

屌 我都買哂首儲都係岩岩入叮叮 不過之前唔撚識玩亂投資左好多資源係金技同金寵上面 又無得退貨

火山120 好on9
一過左就直推雨林70

我夠係 仲要叮叮都未去到

大家咁話啦
加上同隊啲台仔 亂鳩咁食技 掛錢掛裝

四開月卡體質分享

屌 嬲阿
有無人聽日新ser
一齊3月卡沖佢老尾

0課得唔得？

3 月卡
0 課

3卡點0課

扣隻王一半到咋陰公

我好你少少 3分2

招募識玩既人聽日新賽季一齊玩
有兩個plan
1技卡追95%
3技月卡追到幾多就幾多

已有戰 刺
我可以唔玩刺轉玩補都得

咁應該投資去邊度好

超新手想問奶媽302定311好

寵物探險 每日買一次錢
黑市買水晶 食物

終於跟到大家進度打到叮叮

好想join 學下野 可課金配合

如果我ac仲有位都想跟 可惜on9開錯人

水晶係咩黎 我黑市唔見有

補你都係用德魯伊？

用gmail ac

應該唔係
不過我想玩刺多啲
如果無人玩奶我先奶

32lv打後先有

冇兩招打斷啊，第一個海岸咋

95%0課都得

係咪攻擊寶石果d

第一日進度比較驚嚇，
推多兩日就穩定95%了。

我想玩刺wo 本身見你話玩刺諗住夾唔到

我知0課都得
但係為左增加遊戲體驗
買張技月卡都係38姐

我自己本身諗住再玩第2隻人都係3卡 但95% 因為主要為左練紫寵紫技 金色唔諗住掂

平時掛機 你地會掛具定掛技定掛食物

掛技直頭永遠
陸服有講中後期要長掛食物 因為要靠食物D BUFF黎推圖 不過我諗賽季頭14日都唔會有呢個煩惱住

我玩奶囉 反正我自己本身都無奶

扑智巴講既水晶係咪 攻擊寶石呢d 係我就課落去升

聽日幾點開ser

10點

想一齊打 但要返工

你係咪join
@leohk01091

sor 打錯 寶石先岩

岩岩32lv 要掛一陣石

差咩職

三卡想join 法師

差一輸出
有戰刺奶

我都有興趣 三卡配合

睇下 忌廉蘑菇雞腳 佢JOIN 唔JOIN 先
唔JOIN 你補

好👌

沙漠甲龍點打？？？
刺同法成日去左打卒仔 唔夠輸出

aoe

後補留名 最後唔夠人先預我

咩意思？？

因為小怪前排
你清唔切就會KEEP住打小怪
另外呢D主通常都會有個被動
就係小怪受到既傷害有80% 會落隻王度

群體傷害.

玩坦好似冇乜用，成隊人唔夠傷

你照TG 我先
未齊腳住

打到過60秒過唔到又無倒坦既話一係2隻輸出渣流灘 一係你同補可以考慮轉多1-2招技幫手輸出 坦可以升多隻攻擊寵幫手

招募識玩既人聽日新賽季一齊玩
有兩個plan
1技卡追95%
3技月卡追到幾多就幾多

其實好多巴打都有興趣
不如開多團 我會分配大家
一定會有人帶你地玩
TG @leohk01091

大家雙虎係點過 打手係咪一定要升范圍技？

唔一定要有就最好
打唔到可以試下開加速BUFF
食食物BUFF
仲有轉下唔同屬既寵

如果都唔得既話
唯有掛機

唔該巴打 卡左兩日了

首先
黃虎死左會有BUFF 比隻白虎
白虎如果黃虎死個時有75%以上既血
就會加75%既防
一係就用D 破防技
再唔係就用控場
野豬 重拳 上勾拳個D
去將個狂暴時間拉長去打出多D技

有冇人知寵物四圍係加角色啲咩？

攻擊力 寵既攻擊
同心 人既血
協力 人既攻擊
守護 人既守

其實你禁入面都可以睇到

見到了 唔該巴打

想問下入左隊係咪冇得退了

掛機點其實set邊一種三倍掉落率比較有效益？

技能

有得退 隊伍入面有得禁

右上角

卡左1日 叮叮11
由99.92 跌到落99.91
睇黎好多人都係死係呢個位度

丁丁11風龍？今朝順推wo. 全體補要記得除debuff就得

Tg ? @ksyyyl

呢到有冇人有組？ser 8 宜家打到去海岸27
本身跟開個team 個隊長長期唔on

叮叮11 都唔算難 去到37 真係無解 卡左兩日了 越來越多人卡37

有無ser 6 巴打?

我可以獵人 3月卡~唔算識玩

我自己試係單體技硬推
同會斷隻王回血嗰招

想問刺客用咩寵比較好

ADD左你~ 玩左一星期新手~

2ser 20萬戰薩滿而家卡緊峽灣50
隊友開始hea玩..

好難搵隊

Agree發現玩到後期好難搵隊
我宜家隊入面隻獵人食哂d單體技黎升aoe技...搞到卡哂關比佢激到嘔血

15日後大家合服咪大把人

我想問獵人低戰過補師正唔正常？

呢隻唔係戰力game
只升4招技 金15都冇鳩用

最尾都唔知保唔保到99%

99%迫人玩金寵
如果可以分解金化石就好

想問下有冇得lock怪？
我見打boss嗰陣隻人仔打左隻細怪先

岩岩down,想問下入左人隊後熄game有冇經

有

冇

維修都有經

Thx

Ser2第一名個隊隻輸出冇錢課，其他人夾份課3pack比佢，之後唔知做咩鬧交話要踢佢
有冇ser2食緊花生

依家卡咗係海灘11 唔夠輸出
再望到隻獵人d戰同工我呆咗

食緊

屌你 1，2名準備合體

都唔關我地平民事

叫佢抽技 拎去抽寵
萬鳩幾石抽技抽到爽

到底佢係咪呃鳩D隊友先係重點

3pack

唔係 何以懼同佢frd黎

同埋去到個個進度 貪你個3pack唔要隻神寵？

感覺阿公呃9佢地被鎖卡後去洗寵

所以先唔明點解冇啦啦去洗寵

德魯伊係點咩
岩岩14lv

推到圖圖又有雙虎

302/311

戰士咩技好用？
抽極都無金
同埋寵物邊隻ok?
係咪一定要1680石捉先勁

玩到邊？

紫技都好夠 金技好難升

到時抽到金技再食返紫技都唔會蝕

有無3月卡團 今日玩新ser?

有呀

唔知洗唔洗幫巴打手 應該都幾多人

第13團80峽谷德魯德求固定隊

零課黎講係咪玩補師會比較好?

3月卡玩家想問下通常珍珠用係邊多
淬煉第一階段係咪全貝殼完成？

終於卡完丁丁11

屌 我仲卡緊
跌到落99.89

琴日反應太熱烈
組左兩團之後
今朝發覺
仲有好多巴打tg我
真係唔好意思

有無試過換剋屬寵

屌

邊有咁多寵比我地養

我想請問戰士main 邊四技好暫時(沙漠101新手)
依定用緊 紫-獅吼 金-守護盾 紫-守護勢 紫-巨人再世

另有金 嘲諷

試問有無資深戰士巴打分享下心得，和都係平均升
寵方面我用緊雷角龍。守護得6.3 要再刷嗎？刷寵方面真係好非洲

早晨 好耐無上水 正式宣布背刺流垃圾
打平原雙虎一套背刺藍10lv卡足1日
用毒刺鳩升 過左

毒流 都好似幾勁

都唔係既 睇你想追乜囉
玩到後面咩技都要升
坦補既壓力係少啲既

無話邊招技必用
邊招技無用
好多時因應boss 技能組
去放唔同技

我升到綠色9lv 另一招刷新藍5lv都疊得多過1套藍10lv

淬煉係咪真係應該63lv先開始升？

毒流 要唔要升埋 魚骨?

我都唔肯定 如果有材料我先會試

今日新SER 第3團
差一個3卡坦 先到先得

ser1平原104 卡左0.13%人

圖圖平原雙虎卡死

我卡左係叮叮11 日幾

唔好意思 齊腳鳥

叮叮37卡左陣 一轉毒流傷害多成20萬..仲要係藍1綠1

ser6 第三 第一差5張圖

做咩你地一有新Ser就玩新Ser既?

一開波亂開
想轉職
試新野

我玩1服玩到1服賽季剩2日而家去14服玩
1服果隻都會keep住玩

火山24

我ser9第3-4
見到前面起碼兩隊都金技14
放棄追

打到峽灣72 d熊真係勁撚煩

搵藍綠寵試下

我都係wow 火山22
3月卡 獵人 有無-1?

第一名痴線 4個30萬戰力

終於識過雙虎
原來要用鬥士招新技加全體攻

戰士果招用左都唔夠輸出
係咪要毒流

我隻鬥士係點302
連隻寵都換埋攻擊寵
薩滿都換埋兩招攻擊技
先勉強62秒打完

痴線 輸出型坦克

仲用埋旋風斬+順劈斬
得一招真正回血技

峽灣120隻猛獁好難打睇嚟要卡到聽日先得

有冇巴打有心得分享

象被動傷減.
每一下被控制會-5%傷減,加10%傷害.
所以坦放2控2盾.其餘輸出同單補.
無難度,只有戰力問題.

2隻輸出比到盡得2百5萬所以我先預卡一日 睇嚟冇解了

如果戰士加攻已食到大傷技,咁應該要等多日

D珍珠係咪拎黎去黑市最化算？
3月卡點用法最抵

等2日？

珍珠係開2小時.50+100+100
每日買30海星貝
淬鍊都要大量海星昇級.
黑市只會買主要技能金色.其餘都唔會用

唔買貝
淬直接用海星會唔會仲抵
再唔係探險刷個貝任都多過買貝

當食左加10%傷.只係差丁點算殺唔死.
我先會煮野食加攻.

拎去開加速最好

我指升淬鍊等級.
淬鍊洗點數當然只用貝啦.

我都講緊升淬練

唁係有得高級加強？
定係冇得用海星

差成50萬傷害睇嚟訓番1日都似

今日繼續卡丁丁37.
的起心肝練群傷,掛機由4300EXP/分鐘,上到4900.
白狼卡一卡先注意返掛機問題.

你果隊咁低exp既 我叮叮11 都平均5000up

只包月當然唔好高級淬鍊啦.
暫時攻補都洗到攻擊爆擊. 全部初級/中級就算.
打算等63級開3技先再洗高.

剩係洗齊雙屬出黎都好撚重皮講真 我黑起上黎之前洗左成千珍先洗到2件

因為我戰力唔高

最多一件點20次先岩.
其他都係算係幸運5 6次就有

0課3開 宜家組緊個台仔

講緊用海星
同買貝比較

但你推圖順過我果隊 btw 而家卡都無咩所謂 又跌唔出99 無左之前果種鬥心 卡就諗計食料理開buff黎推

我都放棄左背刺了

我都丁丁37 但5600exp

始終貝可以開3倍刷, 海星一日得150.
但海星1200買到金技.
咁緊係唔用海星淬鍊啦

你地咁多EXP...睇黎我D群技落後得好嚴重

唔係重課金技真係無用

升少少都要既

隻法綠11 暴風雪為左用黎掛機 而家掛叮叮應該唔夠力 要升到綠15我諗 因為成日都拎唔到max

好撚難搵隊友

背刺好勁WO.
可以食草叢同戰士BUFF

暴風雪我見加乘好底..

想問下依招，提升自身治療效果，
係指我嘅回血技能會回得多啲，
定係我受到嘅治療會多啲？

你要乘3 佢唱3秒全體 同埋正常掛機你剩係用到頭2招就基本解決戰鬥 除非你無aoe技拖太長時間

係WO, 等我仲用緊閃電波. 換暴風雪應該多好多經.

係勁既 不過我試過玩毒發現輸出差唔多 就轉左 同埋要5層技巧先勁 帶時有D王要斷技驅散局你換招 儲唔夠5層

隻game係長玩的話，金技點解冇用?慢慢升 始終升到上去?

我食晒草叢同坦個加攻BUFF 都唔夠毒高輸出

咁你唔用海星淬練又買咩貝
你買貝就係拎黎淬練
買貝咪又係用海星

效益低
我而家藍5 升到藍10 再上12換紫技10
金技太難升到10

但得招金11既背刺係到唔敢食

發覺毒 藍1同藍5都係得2%
有冇藍10/紫/金提供下

綠10都係2%

13ser 新手玩左一晚先得17luv 8000戰
求入隊 tg group

都係靠計數
一日24+32個鐘得8萬貝,其實係連強化都唔夠.

所以30海星買到15000貝係好抵.
15000貝等如開5個鐘3倍.咪當賺5個鐘黎打技能.

而50海星得18000貝就唔抵.

藍10 3% 藍15都係3

立即上到5200,多謝教路

Thanks
即刻叫條友升藍10先

毒 刷新 仲有另外兩招唔知放咩好 見過有人放草 放破甲

戰士淨化技使唔使買金技？依家藍10lv，金技見佢淨化多1個負面狀態

Ser2 20萬戰奶 峽灣7x 活人

有無隊要

D hea 隊友真係唔得

坦連兩招控都無

咁樣應該唔係HEA 隊友
係亂鳩咁升既隊友

我放2招飛刀 叮叮37

你指連擊果兩招嗎

A为普通1级技能的百分比，B为普通1级技能括号里的数值。
例：四测刺客的涂毒技能优秀17级的数值是3%(+77)，普通1级的数值则显示为1%(+2)；代入公式得出普通1级涂毒=1.6%(+1.6)，普通20级涂毒=2.653%(+64)，优秀20级涂毒=3.706%(+96)，稀有20级涂毒=4.759%(+128)，史诗20级涂毒=5.812%(+160)，传说20级涂毒=6.865%(+192)。
当人物攻击或者其他属性大于一定数值时：
白5>绿4
白10>绿4>蓝4
白15>绿9>蓝4>紫4
白20>绿14>蓝9>紫4>金4
绿5>蓝4>紫3
绿10>蓝7>紫4>金4
绿15=蓝12>紫9>金4
绿20>蓝16>紫14>金9
蓝5>紫4>金4
蓝10>紫9>金4
蓝15>紫14>金9
蓝20>紫19>金14
紫5>金4
紫10>金9
紫15>金14
紫20>金19

殘體勿屌

之前好似有巴打放過出黎
溫故之新

如果普通關我覺得魚骨都好似ok

淬煉好閪貴
49一半都淬唔夠膽
拎珍珠加速定淬好

睇過篇攻略 用錢淬煉就得
等附魔高左 先再用珍珠

而家SER1啲人係咪可以用舊人再入新賽季?

當然唔係啦 可以拎舊人入新賽季咁新人仲點玩

好老實又冇得過野
除左新手/無聊練分身之外賽季已經冇用途

唔同d3
每個季都升一隻

其實你將賽季睇成拎新手資源玩正服咁囉 完賽季會有公會有pvp有玩具系統

所以都係等正服, 賽季只算入門獎勵

我想問幾時開新ser
唔係每日3點咩?

每日10點wo

新ser有無團差法師？

琴日DOWN課曬3個月卡..想問下係咪淨掛係度就得..依家17LV

你需要既係搵隊友 4人組隊然後推圖

掛錢又好似好蝕
好似掛技好啲

我求其係組隊搵隊入,係咪咁就得

岩岩抽到橙寵 ，呢三隻點揀好？

玩緊補

3隻都不了

咁大獲

不過雷龍幾型

用協力寵
攻寵都可以留隻
7.4勁

絕大部份情況補同輸出都係協力寵forever 除非你好有自信你唔用協力寵都夠奶力 同埋唔係課長唔好掂金寵 你自己計條數金寵一粒化石要550珍珠 紫寵只需要120 同埋入手難度

咁熟口面

HI. LAST IDEA

我都冇諗過升金寵 五粒紫先一粒金
等我再留意協力高既寵先

海星用係寵物探險刷新任務？ 同問幾時會再用埋高級探險

我想問火山120要點過
要帶咩類型技

Ser2 20萬戰薩滿 搵進度去到峽灣既隊

只要你地有心唔亂食技我可以幫手攻略

金技 或者岩用既寶石

兩招驅散
斷晒3招盾就最好
慢慢試技順序

100K獵路過

呢度得幾個玩ser2

Ser14想搵人組三卡團

依個進度係ser2先得果百幾人做到

95 同 99%個15日獎勵入面，粒龍珠話有7粒就可以召喚 超級物種閃電，係咪即係領跑獎勵果隻寵？

係 但龍珠入手渠道成迷 同埋都係果句 金寵唔係大課長養唔起 真正長玩玩一世都唔會話養唔養得起既 但你搞一隻金寵就會拖慢哂你其他資源分配咁 睇個人

呢到有冇人玩ser8?

同埋玩落覺得術士都幾悶下有三招技都固定左 唔郁得

想問下呢到係唔係大部份人都有課月包嫁？

Ser8揮手 我個團個術有時都係我幫佢落技能

其實咩狩獵排係點計,岩玩唔知點升高D

呢排唔出食物, 點捕新寵喎

推圖 睇進度排名

Ching 你進度去到邊嫁？組入面忡有冇位？

3月卡性價比好高
識玩可以上99%

識唔識玩都係1舊水 當自己玩緊以前d olg咁其實都接受到 只要唔好手賤走去追金技金寵就得

無啦 由第一日同兩個台妹同一個台仔組到而家
暫時卡左係火山111

2台妹正呀 發達啦 一人分一件

岩岩手痕抽左十連技

個時求其組 點知組組下就固定左一開始唔知有女

坦補即係 薩滿定 德魯依?

定兩隻都得? 只係屬性 302?

兩隻都得 好像302 不過補量好像薩高d

PVP都應該唔關普通99%既玩家事啦 好似1服咁 領跑果隊同其他人爭緊1XLV差距

想問下師兄
隻game係咪有得一部手機4開？
fb加google
只不過係要登出登入換角色？
同埋想問下自己4開既話邊4個職業比較好
會課4季卡

暴風雪掛機好用

想問下 應該邊4個職比較好

重課=刺客 領跑必備

唔該師兄

但我只係打算每一隻角色都包季咁
夠唔夠玩刺客

唔夠

齋3卡玩刺辛苦過玩獵 刺要求技能LV有返咁上下 齋3卡既話未必夠力
(講緊都係玩藍/紫技 唔係金技)

好啊 唔該師兄

坦補都302? 定加晒體先?

想問下術士點放技? 係咪一定要玩靈魂印記 +靈魂波動?

玩垃圾娃都得既

其實都唔係
有生命分流多好多野玩

有錢有肥升多D技黎試既咪多野玩
唔想做白老鼠既通常都係玩大路野

有生命分流其實唔一定要用波動

無課金想真係玩大路野
依家係 靈魂印記 痛苦引燃 靈魂波動 同埋沉默蛙
課金=招招都9,10LV金 想點玩就點玩

我課左2000幾都係中上游果班刺

不過就咁 target 99/ 95 真係唔同玩法 4開3卡95既話求其玩乜都得啦 日日3-4加速 用LV都壓羸人
4開4卡要99既話就最好唔好掂刺客 因為好易唔夠輸出卡關

請問坦補屬性係咪點 302 定 311??

刺客有咁屎咩

正身玩緊隻刺客，分身玩緊術士

同埋想問下 無課既話 術士招打斷技-青蛙，係唔係練綠技好過藍技？
因為lv唔夠 會打斷唔到

唔夠lv 100%打斷
打多幾次咪得

咁即係唔需要升咁高lv？

升就點都要升
唔通隻隻boss 都打幾萬次咩
同埋開完加速拎buff 都要講運先講到就太蝕了

過到*

咁招打斷技升藍色定綠色好？宜家進度去到既巴巴波海岸

獵人 辛>伽>野豬>破甲 幾好用
狂暴個陣岩岩好撞暈隻王 多幾秒輸出

暈依D粗重野交比坦啦

卡咗半日關，差少少傷害，
最後換咗唔同屬性寵物就過咗。

都唔係嫁
坦 擊飛 獵人再野豬 可以拖多幾秒
術可以出多招

唔係 刺客 過左火山120 換毒流同術士一樣咁屈機

好撚好彩，
戰士角煮豪氣烤肉，
啱啱好出兩隻史詩，
兩隻都6.7攻，
仲要咁啱劍虎+白盜龍，
四個屬性齊曬。

生命分流唔係金嫁wo
最多係回血少啲
你用1 cost 換3格能量
你60入面成套技可以出一次

有冇巴打玩ser12?

生命分流係玩藍/紫就夠?
另外想問下寵物 係咪養一隻史詩就夠 其他養稀有
依家有2隻史詩寵協都係6.5(雪地鼠,電光狐)

鬥士係咪冇咩用？輸出唔高 坦又唔夠戰士坦

雨林98 雙虎係咪唔駛理cut 技，純堆夠攻先過到？

火山秘境7個隻冰獅子點打

薩刺獵鬥

我 依家99.97

96.75

技食技d經驗會唔會繼承？

課少少 好快追到進度 我都開始卡

99去到海岸？

就黎完海岸

岩岩先到沙漠 點追

海象點打

你地會唔會加倍探險獎勵?

一係斷一係輸出
個人覺得1 2斷已經夠打 坦補帶哂aoe

有時卡關想參考戰報都無刺份

幾時有公會 ser1 遇埋我

+1

我玩全攻鬥士

我係用單體傷硬過
仲要博爆撃
4隻角食物buff+加速10%傷buff

屌你老母

2SER 招峽灣進度坦克 穩保99%

有冇巴打知今晚更新內容同咩有關 係咪賽季完左都係繼續推

我發覺探險80%以上嘅成功機率都好撚易失敗。

我四開，四個ac探險做法都一樣，
如果暴擊機率低過50%我會放少幾隻寵，
降到高成功率0暴擊，
因為覺得反正都係唔暴擊，
但結果高過80%成功率係超經常失敗，
實際感覺係得60%成功左右。

幾時有公會

其實個預字咁寫

過左火山120就推到圖圖平原

係wo 成日打錯字

戰士咩寵好

邊夠化石養咁多隻

過完圖圖又開始卡海象酋長
求教學
你地有冇斷法/落範圍技清小怪
定谷單體硬過

海象召怪要斷
其他單體輸出
輕鬆

想問下峽灣隻棕熊首領有咩心得？第二下已經拍死隻坦

刺客毒素流勁定係技巧勁啲？

點解要每隻屬性都升既?
唔係升一隻攻,一隻守護就夠?

今日先開始玩有冇14ser 嘅巴打？

攻/守護

咁緊係唔夠全部養到最高
兩隻一被動一主動都夠啊

屬性相剋

都幾多 起馬3隊

見台仔招人衝領跑要預2皮幾港紙

2皮幾野都應該只係勉強夠

Cls，到底係咪真係咁值

有冇人知

課咁多
一陣固定組有人退坑就仆街

屌卡火山120，究竟要點過

仲課得多過大陸啲屈錢game

有冇人知ser1 聽日幾點完

20：00

打錯 係22：00 夜晚十點

後期好似多d人用毒流 但係你中期都要用技巧流
如果唔係會唔夠打

坦自身淨化
補要有單補 單體淨化
控場要做足
獵人可以連携 麻痺 斷第一下拍
再用野豬 重拳/上勾拳
仲有轉第二個屬既寵

其實白色都得
佢顏色同lv 只係講緊回血多幾多
主要佢1cost 換3cost 能量
咁樣掛機會容易max 經驗
打某啲單體王 直頭
印記 分流 苦痛 雙生
咁樣你60秒最少打到兩套技能

其實好難講
要睇下有無其他痴線佬同你鬥

其實呢隻本身就係大陸game黎

應該係話 毒素流係計攻擊力% 所以前期用唔著...

重課用技巧流好似屈啲
始終易成形
如果你轉毒流又要買金技
不過我諗啲金主都唔差個2400 珍既

好 唔該！

其實有必要咁做咩
唔係自己過 梗係差啲

有冇14團 唔係坦 補 法既

加埋三個fd 依家-1

我想問加速次數係咪共用??
理論上月卡撚應該一日沖到4次啦?

免費+50+100+100

4X4姐係16次?

因為有條撚樣淨係用免費沖係度吸

咁樣不如叫領跑帶到你打到去叮叮 直頭唔洗煩啦

理倫上月卡撚
就唔夠4次既每日240珍
4次要250珍
咁當然佢本身果900珍有無留黎開第4次加速
另計啦

同埋3卡團正路應該傾定每日加幾多次速嫁啵

剩係課左技月卡 玩刺客係唔係可以收皮先？

有冇3卡團缺坦？

但結算係計個人定一定要係果條team？

唔會阿 其實都可以慢慢玩既 pvp 基本上唔洗諗
一定係金主世界
技卡既話 遲啲轉毒流 慢慢推圖無難度

毒流有個唔好處就係有機會比王斷疊毒..要隊友配合斷技/自己再執執D位 但唔一開波就疊輸出又會低左 同埋好食攻擊力 攻擊力低唔洗諗

咁淬煉咪要全洗攻擊力
我重洗左幾格暴擊

算啦 我同你理念唔同
我鍾意靠自己隊野去推圖
有成就啲

出第二條屬性你又咪要洗暴擊
無分別

岩呀 洗左一條就唔比你洗同一種嫁啦
所以洗其實唔算好駛錢

講起pvp
睇大陸啲人講其實刺好蝕底
因為佢係前排
通常都好易死（好似係

玩到後面佢跟唔上開始hea玩
兩隻輸出已經課左好多
坦課少少都咁懶 真係好狗

所以先想換人

睇你過唔過到自己個關
過唔到就同佢傾數
佢唔合作就踢佢出隊囉

但係刺的的確確企前排係好易比人打中既

其實坦一開波嘲諷
跟住隊友開範圍技一野炸落去

嘲諷其實係用黎做咩

聽朝新ser 仲有冇隊缺三月卡少課 輸出？

法師練咩技好
新玩唔識

嘩屌 叮叮白狼王 開服到以家最難打既野

你想做咩輸出位?

過左之後升左0.0幾%

輸出位 刺/獵 or 坦都得

請問戰士淬煉係咪要 攻擊 防禦優先?因為防好似暫時夠

想搵巴打一齊打峽谷50左右..我每日可以開2-3次加速..
休閒玩

邊團？

點打法

抱歉抱歉,剛好join左朋友.唔好意思

術士 刺 疊傷
加aoe技

兩個職都無 gg 我坦 奶 法 獵 咁都99.8x 奇蹟黎

我前日開始玩.課左3卡..玩緊法27LV

13團打漏左

15團仲有冇固定團缺人 一齊衝

參考下通關隊伍 睇下有冇法獵打法

想問咁樣你哋會唔會去馬？已經洗咗好多次

同埋會唔會用雙倍獎勵？

你錢多？ 洗到紫以上既全部都會掛架啦 爭在值唔值得再俾埋雙倍姐 駛乜狂洗

卡左係秘境4同火山20

普通都照掛一隻當洗任啦
等你捉多d寵 開哂4個位 仲高效益

7團有無99%既團啊巴打 我玩鬥士仲高輸出過啲打手

咁大獲

Real 由99.96日日跌跌到99.88 我怕頂不住

坦有100萬輸出

食屎獵 金10lv輸出技
招打斷技白10lv 係都要靠我升 我升閪到咩

我9服同你差唔多進度
咁高傷

薩滿廿lv前後推薦咩技?

9服都追到我你都高傷啵巴打

可唔可以分享下我得20萬

打巨甲龜最緊要係斷法
睇傷冇咩用

Ok試試

連登禁多勁人 我6團卡左係雨林98 又招唔到坦

雨林過完 圖圖都係有雙虎
靠坦招加群攻buff同慢慢升單體技硬過

要留意下隊友招斷法
坦都要帶兩招
lv唔夠斷唔到法

禁撚恐怖 我補師應該點做

請問骨甲龍最後層護盾點消 多謝解答

法師要點咩技好..
抽到金隕石但好似冇咩用

放兩招傷害技 再保隻坦唔死
都係過唔到就唔關你事

唔好投資金技
綠7換藍 藍12換紫 紫18先換金

打斷技 控場技 睇lv既慳肥料可以用白版技都夠用 白版技升到15以上都好easy 反正要佢個打斷only

原來係禁

ser1 圖圖平原24 招圖圖平原進度 一輸出唔要獵人

白技打斷要睇level 限制

係 所以打斷技白版都夠用 睇返地圖d怪幾lv升返幾高黎keep 100％打斷

有冇12團 輸出/坦

系統突然間送一堆紫食物

火山120卡了
有冇攻略?

打唔贏峽灣最尾隻象

求神坦carry

Ser2

驅散技

送咁多野食 有排煮

加速

綠7換藍既意思係? 綠升到7LV, 之後有藍既同技就食左綠7LV佢?

準備落正服 係咪要開公會了

係 無錯 互食d技唔會蝕經 金紫唔會咁做既原因係你食左佢要抽／買返成本好高

好想要呢招技 要分解邊一隻先有

盜龍

卡緊120火山，薩滿應該用邊四招技？

頭先再整多兩舊食物，都冇盜龍 隻遊戲係唔係識讀心術架屌

到後面開埋紅盜龍會易d既

點先可以增加寵物探險隊伍個數量？

開圖鑑 抓新寵

係

可以指點下嗎？

想問下火甲龍點打 佢一開格擋就打唔入

狂暴前殺就冇呢個問題
真係要就驅散，但冇必要

咁咪驅散囉。。。

我用法師暴風雪一招輕鬆打

卡完丁丁37卡57

想問下怪物寶箱點玩..係咪打到箱但冇上線就冇機會有
因為岩岩組隊頻見到出左箱, 但我OFF左, 個箱就得一個人摘點數,自動贏

招金主做會長

狩1 99.88% 3月卡 fd 求入公會

Game name: 專業法師

想問下 升紫技大家係先養個綠技7再比個藍食 定直接比個紫技食

用珍珠喺黑市買裝係咪唔抵？

食接食

裝有得整有得打
肯定就唔買

冇人roll 係唔會有人拎到個箱
要你入去放棄

即係點都要有人上線同佢鬥大?

夠料咪直接上藍10 /紫10 唔夠料直上紫10既話我個人會用藍10先 因為技能每5lv加一次大％
綠7 藍12紫18 係講緊完全新手起家慢慢打返黎姐
同埋有抽技肥既話自己衡量 但上左紫技基本上你就唔會再食左佢 藍技你升完10 卡關轉技俾其他藍技食完再刷返吃左果招返黎都仲得

正常有溝通既隊伍就防裝俾哂坦 武器副手戒指加攻既就俾哂2隻輸出 奶基本上無份 唔駛爭

又想課多PACK 想買多兩招金技 同刷寵

海岸9 我隊友係獵wo

收手啦 唔係追領跑既話課咁多無咩意思

話說開左公會喇咩

1服今晚先完賽季啵

我毒流 15/16緊轉番背刺

街場

街場其實都係一樣 你係輸出拎坦裝又無用 隻坦坦唔住你又係過唔到關
掉轉你係坦拎左武副係度輸出唔夠攻又係卡關 同埋裝備每5lv換一次 神話大概係等於下5級傳說既數值 爭就真係唔爭得幾多

唔追領跑課冇用
我4開 今日有3隻角烹調出金食物
技就開加速掛/探險刷仲好

99.28%一路堆一路跌

唔係差既 但又好似真係無乜人用咁

賽2 第一名有三隊 好緊張

追就追唔到 呢家99.78% 領跑班友太快啦

99.98其實都同領跑差好多
課多幾千都係射落海

佢而家應該係純粹有鋪癮想追金寵金技乜都金

毒流太後面先開啦 技巧流你一開始就成型 你本身升到幾招都紫10 金10好難allin投資毒流 何況課長既話金技都可以爆到15有咩所謂 卡關咪課到過關為止囉

金技如果唔夠錢直衝14-15
仲廢過紫 藍技
金寵點養
要課就要15pack 直追領跑